立正！肅靜！開始唱歌！

屌你，屌你老母個臭閪
屌你老母臭閪，我屌你屌你屌你老母
屌鳩支那臭閪！ 屌你老母臭閪
屌你老母 屌你老母 屌你老母臭閪
屌你～ 屌你～ 屌你～
屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪 屌你
屌你老母個臭閪屌你 屌你 屌鳩你

武裝革命未

貿易戰打敗美國未

五毛先會覺得美國會輸，唔好講咁多，你地幾時武裝革命搞港獨？定想學左膠飯民呃政治飯食or呃like？

三民主義 吾黨所宗 以建民國 以進大同
咨爾多士 為民前鋒 夙夜匪懈 主義是從
矢勤矢勇 必信必忠 一心一德 貫徹始終

山川壯麗 物產豐隆 炎黃世胄 東亞稱雄
毋自暴自棄 毋故步自封 光我民族 促進大同
創業維艱 緬懷諸先烈 守成不易 莫徒務近功
同心同德 貫徹始終 青天白日滿地紅
同心同德 貫徹始終 青天白日滿地紅

痴線
完全岩音

有聲

別來無恙？

又係D兒登on9仔返學返到痴撚左線

慈奶，我帶你環遊世界

不安

含肥撚啦柒頭 九十年代已經咁唱啦
我做得你老豆啦

通菜牛肉好味

趁未立法快d搵人唱啦

搵呢位巴打唱

好聽

中華民國萬歲 三民主義萬歲

其實足球港中大戰嗰晩 啤梨帶頭唱過